獌迷真係好鬼搞笑，以為對曼城有得揀輸定贏。

出哂正選全力打都贏唔到曼城㗎啦

SoB走啦

俾返少少面人ok?

我獌要做六弟都唔得？

岩呀 垃圾痢做二弟啦

狐假虎威

如果費sir翻生領軍就有可能

sorry囉

橙

唔好睇小曼聯魔性

翻生

得啖笑

佢地憑咩

尊重啦
人哋叫so狗呀